睇返呢段1997年7月1日既新聞，真係覺得好諷刺

李鵬話香港會愈黎愈民主
仲有董建華果段演講
而家睇返，全部都係大話黎
跟住仲見到成班人夾道歡迎解放軍

仲有果班旅行團
唔知而家睇返呢段新聞會諗乜呢

天都喊

一個封閉國家嘅官員同開放民主嘅地方講
愈黎愈民主

6月30到7月1日好似係黑雨
真係個天都睇唔過眼

其實係人都知係大話
有錢個班一早知咩事拎左外國護照先
冇錢個班咪唯有自己呃自己信佢地啲大話

咩呀，當年班廢老話係「洗雪國恥」呀

你見到果班送哂花圈既人個樣
就知道佢地係真心相信擁護共產黨啦

一個國家可以咁多年嚟只有經濟進步（窮人含撚），所有野倒退，我都唔知憑咩叫人愛國

經咩濟進步吖
先使未來錢
要還架

大鑊過日本

7月1日 撞正黑雨

個機率細到

比台灣講中哂 中共信唔過

妓女尚可相信

係，連戰講中哂
不過而家自己都奶共

聽到「安居樂業」

真係笑撚左出嚟

照顧夾心階層
輪候公屋壓到三年
留意炒風

台灣以為食緊花生 其實好快到佢地

照顧夾心階層-財政預算案窮人富人都有受益，夾心階層就食屎
輪候公屋-最新公布平均輪候時間為5.1年
留意炒風-樓價連續4週創新高

有樓住 食得飽都做唔到呀屌你老母

講得出中英聯合聲明係不具現實意義的歷史文件，都知道咩事啦

簽左都可以咁講

狗政府班高官咁就呃左 21 年人工

0負評既，五毛死哂去含習帝條撚啊